# KINTIL
terkintil-kintil
Anregende Begeisterung.

Da Lernaktivität eine Form des Sozialverhaltens ist, löst die Interaktion mit Lernmaterialien und anderen Lernenden immer auch die Begeisterung für das Studium aus. Die Vielfalt der Lernressourcen, die Möglichkeit, sie mit den Händen zu manipulieren, die Möglichkeit, die Präsentation von Kollegen mit der neuesten Technologie zu sehen, und andere Faktoren tragen alle zum zunehmenden Engagement in der Klasse bei. Darüber hinaus hilft diese Begeisterung und Motivation den Schülern, sich während der Unterrichtszeit besser zu konzentrieren, was möglicherweise zu besseren schulischen Leistungen führt. Es wurde auch festgestellt, dass Schüler mit kurzer Aufmerksamkeitsspanne sich besser und länger konzentrieren können, wenn Materialien auf einem großen interaktiven Bildschirm gezeigt werden.
https://play.acast.com/s/63064b7dbca48b0013b75caf
https://play.acast.com/s/63064ea6362e5700120f977e
https://play.acast.com/s/63064f566386e6001271e868
https://play.acast.com/s/63064fe1362e5700120f9c47
https://play.acast.com/s/6306506968ba4d0012dc0276
https://play.acast.com/s/630650cd68c4680014de13d0
https://play.acast.com/s/6306516cea2faf0012f5037c
https://play.acast.com/s/630651ebad5a26001418f4a9
https://play.acast.com/s/630652d0bca48b0013b777f1
https://play.acast.com/s/630653bbbca48b0013b77b1b
https://www.amazon.com/Bajigur/dp/B0BBBW5CTX
https://blog.ineuron.ai/Annotazione-sui-materiali-didattici-in-diversi-modi-6VwcpxhXaO
https://techplanet.today/post/lavagne-interattive-nellambiente-educativo
https://ameblo.jp/yinileon/entry-12760609085.html
https://github.com/tersengat/KINTIL/edit/main/README.md
